未擁有過一部ipod nano 3/4/5算唔算係人生遺憾？

大概2006-2010左右
讀緊初中，未有Smartphone
好多手機連3.5mm耳機位都冇（尤其Sony Ericsson牙擦頭）

嗰陣時既ipod nano真係好高汁
又彩moon又輕薄又多色
記得好多大陸同香港副廠最中意抄ipod樣(e.g. axk)

細個又唔生性，為咗音質走去買咗部Cowon D2+

大個睇返真係好後悔，因為ipod nano既設計真係有今生冇來世
依家已經冇乜人再買3000樓下既Mp3因為電話已經做到晒聽歌影相功能

返學ipod shuffle 夾係袋
大把女女衝埋黎

都唔明點解要停產

淨係用過classic 同touch咋So99y

用過mini 1代
最後自己拆機駛cf卡
裝rockbox

itunes 都唔駛用

個碌

有年生日，阿媽驚喜生日禮物，多謝阿媽

classic同touch係正

但ipod nano 3/4/5尤其係5真係冇得輸

Nano太幻，好似冇乜手感

用緊6

部1仲用緊

擁有過2009，又可以影相拍片，功能最齊外型最靚係呢一代。
當然無人會用佢個cam...
而家仲有部ipod classic，停產前狗衝咗一部。
但而家轉咗用apple music 就無用。

但2020 我仲用緊cowon

出咗部ipod touch 取代咗
之後再比iphone 定咗莫須有罪
ipod touch 都收埋皮

但佢個250gb真係裝cd音質嘅神機

依家既手機都去到呢個容量

用過ipodnano4。細部, 彩moon, 外型討我而且多種顏色, 的確唔錯。但如果講到去遺憾既話似乎又未至於去到呢個地部, 我覺得MD機先去到“未用過而有遺憾”既地步。
中學初期好似MD誕生咗所以都買過幾部出街搭車聽。但果時對音質冇乜要求又唔識嘢所以都只係用跟機既耳筒而冇去買啲靚聲啲既耳機, 甚至係入耳式。用咗幾年之後出咗mp3 walkman所以都跟手轉埋用mp3機, 之後都冇再用過MD Walkman。
到出嚟做嘢開始有少少要求, 亦開始討厭搭車嘈生哂既人所以開始用入耳式。我相信呢度應該唔會有太多人用過或者同我一樣, 冇完全用盡部MD機。
雖然初期一定要將隻CD隊落部“HiFi”先可以“dup”落隻MD度, 真係又撚煩又嘥時間.......

我用discman駁光纖線過md機，1:1 速度，即係聽住歌過歌

我用黑白mon咋

呢部先係經典

想買返條叉電線 但買唔到

eBay 會唔會有呀? 呢部要用1394先叉倒電

係 好煩
淘寶無 唔太想買二手

邊到有得買二手 ipod classic